知唔知邊間酒店有now tv睇

如題
依家book酒店咁平
想同朋友夾份book間酒店, 買酒上去飲住睇
應該平過落bar睇
有冇巴絲知道邊間酒店有now sports睇

同問

試過約幾個兄弟咁做
結果唔得閒睇波浪費晒

真
一齊睇波好正

alva

咁你地唔得閒忙住做咩？

Royal Garden

搞gay仲好啦

真

英皇駿景

唔得閒睇波去晒食朱古力?

謝謝

琴晚飲大左，同左最好朋友上房...

麗晶大賓館

一路屌囡一路睇波

上星期去住電視畫面懞到好似analog咁喎

Alva最正 房電視又大

旺角薈然同帝京都有

Now E 一日pass都係$68

red mr

Alva堅正

輕輕一推

如心南灣海景酒店
不過佢d房分兩款電視
LG電視先有now英超同西甲

半島

好貴
有機會想住一次

依家有個package好抵
仲免費upgrade左俾我

W

去是但一個frd屋企唔好咩？電視又大，地方又大，想飲咩食咩都得，又舒服，想瞓住睇又得，想屌住人哋條女睇都得喎

咩package來

如心有

就係冇朋友屋企睇到啊

邊間如心
定全部

荃灣唔記得，
但南灣一定有

正wo
可以同女朋友過黎

Ritz Carlton

又係喎

點會啊，唔講別墅豪宅嗰啲，求其搵個frd住複式/村屋嗰啲，分2層就算同屋企住，喺樓下睇波都冇咁易嘈到佢屋企人嘛！

俄羅斯

本身有
但果位朋友離開左香港

沙狗